[買煙頭正戇鳩]Cannon Lake i7=8c16t, is=4c8t

據台灣主機板指出， Intel剛公佈了第 9 代 Core 處理器「Cannonlake」的型號相關資料﹐預計將於2018年下半年上市，現時已得悉新一代主流級Core i7處理器將會升級至8 Cores/ 16 Threads，Core i5將加入HyperThreading技術升級至6 Cores/12 Threads，部份Core i3亦會具備HyperThreading技術，提升至4 Cores/8Threads配置，在核心數目對追上對手AMD Ryzen處理器。

此外，Intel將會於年底發佈第2波「Coffee Lake」微架構處理器產品，包括Notebook平台的Coffee Lake-H、Desktop平台低功耗版及商用版Coffee Lake-S、Coffee Lake Desktop主流級處理器「Pentium Gold」系列及入門級「Celeron G」系列。

8th Gen Intel Core

值得注意的是，Intel將會在Notebook平台中引入Core i9品牌，採用Coffee Lake-H微架構，全新Core i9-8950HK將不設鎖頻主打高階電競玩家市場，6核心、12線程並擁有12MB L3 Cache，最高TDP為45W。

Desktop方面，Intel將會新增一顆Refresh型號「Core i5-8650K」，核心時脈將會相較Core i5-8600K有所提升，令性能對比上拉開與對手的AMD Ryzen 5 1600X的距離。同時針對企業市場推出商用版Core i5-8500B及Core i7-8700B，增設vPro企業管理功能外亦會保証在市場較長的時間，對抗AMD Ryzen Pro商用系列。.

via HKEPC

====
呢兩年買咗煙頭真係戇鳩囉 話咁快就唔值錢
底板又用唔返 真係慘過撚
嗰啲買咗z370既仲撚慘 唔使一陣就比煙頭遺棄 明明有AMD揀都仲要去食煙
利申：6700k ，7nm zen一出就轉會

i3* =4c8t

[係機會鳥] 下代Core i7-9700K終於有8C16T！

想問下新u係咪會轉晒d socket？

買i7 7820x 咪有8c16t囉

當然啦 咖啡都講明玩一代

又啱

係咪等i9出先砌機最明智

經濟好就tick tock
經濟唔好就tick tick
用盡方法去cap水upsell刷業績